（巴打入）介唔介意另一半人工學歷比自己高？

介意=
乜撚野年代呀 唔介意=

驚佢介意啫

學歷唔等於一切

但人工等於好多野